
                      Otra peli del montón, no sé por que pero pensaba que esta sería diferente. Chicos jóvenes y guapos destapan el mal y luego investigan para intentar arreglar el desaliñado. Os suena? Nada nuevo, nada que te sorprenda. Podría ser española, a no que ya hay españolas con el mismo argumento... En fin, lo mejor: que dura 70 minutos. Y si no hay nada más, estará bien.
        
            